覺唔覺得帶豬咀班人好撚扮野

完全唔知搏咩 成班食屎狗黎

帶黎自拍個班仲扮野

似想借機搞事

個班賤過狗

樓主著名5毛狗，大家封鎖佢

唔撚好覆引戰狗

agree 戴豬嘴但係冇罐嗰啲更加唔知佢做乜

咪撚屈我

上面成班黃色共產黨
異見人士就滅聲

帶豬咀唔戴豬咀緊係扮晒野

真係好扮野 其實蒙面咪蒙面囉 扮咩超人

不願面對，屌你老母

每個男人心底裡
都藏著一個小男孩

似你不願面對多d

封左你好耐推咩撚呢
言論自由不包不被屌

起底大家自己諗拉

光復完香港仲有你地真係死得,另一個共產黨

型囉
可以周圍話食過TG做過前線

戇鳩 幾個月前已經講緊冇咁多口罩咪戴豬咀
你自己想中肺炎死冇人阻你引戰狗

我見到會屌佢

扮野就扮野啦

平 舒服

出下街啦,周街都賣緊口罩啦

共產黨當年都係追求民主

死出連登啦唔該

講真唔好比咁多藉口自己扮野啦

又搵到兩隻狗

屌販民block
屌人血block
批評block
講笑block
抽水post block
嘲諷block

P牌30萬會員

咪咁撚on9啦 帶豬咀個班係想扮野食女多

話出街有口罩賣=狗 屌,你係唔係讀毅進

開個post黎引人block

抄人名，耶穌不會原諒你！

咁真係 冇咁局 係就係會積水 但係好容易解決
反正少出街 近排出得近都係帶N95算 出遠啲先帶豬咀P100
返到屋企又要洗真係好L煩

得個位數字確診驚條撚咩 你驚戴豬嘴俾狗逗好過啦

冇所謂 你損失

佢咪狗

豬咀舒服過口罩好多，由其而家開始熱

起完底
我支持樓主
扑左你先

block極都仲有一班人入到嚟睇然後叫大家一齊block
係就推上熱門叫多啲人block
反正冇所謂 係你地損失

見到我一定會啤實佢

On9 jai

偽黃就係高調d

Ching 點睇班豬咀狗

偽黃 多數冇上線 似屎萊姆班撚樣

大j係我師傅